# Opening Book Builder #

Dieses Projekt arbeitet mit der Chess Database zusammen.
Schachstellungen, die darin als zu untersuchen markiert sind,
werden analysiert und das Ergebnis (der empfohlene Zug)
wird zurückgemeldet.
